Facebook而家怪怪地 load 唔到post 你地有冇同樣情形

Facebook而家怪怪地 load 唔到post 你地有冇同樣情形

共產黨打到黎

有

歡迎來到 Facebook
你可以從加朋友開始。加朋友之後，你就會在這裡看到他們的影片、相片和帖子。

F5極都係呢句
ON9豬閪伯格,掛住奶共

而為係我手機問題

我咁啱返左大陸以為block左添

大陸係真係block咗

講漏左，用緊漫遊

香港人仲用個下先好野

+1
網頁版又睇到page

2018年仲玩Facebook?

最煩係睇完一段片佢自動播下一條

有日個朋友Send左條Link話有免費Singapore Airline 70th Anniversary Celebrations 送機票條拎，禁入去都覺得似有毒，之後就繁忙時間Load唔到Group Post喇

其他Post又無事，係Group Post先係咁，一到夜深又睇得返，之後就Search見到呢個Post

有無人一樣入過個條毒Link後先係咁？